去外國旅行既時候點分辨出香港人？

聽到人地講廣東話唔計

男既蛇gue 女既高竇

望下個樣已經知

好似樓主個樣同個格柒下柒下

著鮮色薄羽絨

sorly lor

標準裝束
鮮色羽絨
行山運動褲
波鞋/跑鞋
背囊

男不gel頭女素顏

喂大佬，呢度係NYC呀

Ultra boost, Yeezy

男就油頭撚
女既就西面

不過其實台灣都係咁

港式英文口音

面目猙獰

依個真係萬能
之前搭西伯利亞鐵路 隔離車成埋中國人
突然聽到好熟悉既口音
我行埋去兜頭一句 係咪香港人
佢呆左 然後衝過黎攬住我 佢話成個月冇講廣東話

講野最大聲、鐘意貪少便宜嘅 9 成係

Superdry 不死鳥袋

Off topic 突然間諗起

其實係香港著羽絨真係好on9
零度以上根本唔使著
啲人好中意17度就著羽絨
大佬咁唔好咁痴線啦
啱啱1月番黎香港全程
都係著短袖就咁出街
啲人都重可以著住羽絨/校褸/Parka
CLS

利申：外國jj 最低試過-4x C, -10都係短袖加件hoodie

加拿大jj??

其實大家出去旅行係代表自己地方

大家其實可以著好少少

得體少少

應對返個環境

揹Gregory就知一定係香港人

公司office冷氣大啊

Midwest

見道鬼佬遊客都係行山裝咁
你下次走去屌佢地啦不如。

又標高個標準on99

同意

會唔會係north dakota?

全美國最少Asian應該係佢同montana

唔係 依到好多on9大陸仔 成身潮牌又唔襯個啲

叫大家著好少少你就拉埋去鬼佬到？

自己做起先唔得？

關鬼佬春事咩

無人叫你地著套西裝去

其實好簡單著件恤衫zip落深色牛仔褲。著對淨色sneaker

行出黎已經好過行山裝好多

出面個世界係先敬羅衣後敬人

你要繼續將個標準訂到咁低

無人怪你

而家講波鞋都話有問題，背囊又失禮人。
運動裝好樣衰

屌你我見親外國人一樣係咁既樣，
但你又亂q咁定義，亂咁作個情況，亂撚咁屈。

雙重標準到呢

點解咁多負皮
又香港濕凍世界第一

on9去旅行都要得體
依加又唔係去睇opera
同埋想知NYC要點著先得?
背囊都唔揹得惡撚到

咁我係去旅行
又唔係去見客
首要要求梗係自己著得舒服玩得開心
香港人真係最鍾意批鬥自己人

唔怕凍都拎黎打飛機
人地覺得凍點着衫都要俾你話on9
如果一月你見到一街啲人都長袖加外套，而你自己著短袖，你先係標奇立異個個囉ok
唔通你當時著短袖我又要話你on9啦喎
正一on9仔

外國大把中年人幾度都著羽絨

利申：呢家係俄羅斯

衣著

凍親唔緊要，最緊要型比人睇

氣場

香港人最鐘意踩自己人

NYC咁多窮撚都攞黎做潮流指標
你都似係對眼淨係見到白人就流精果啲

紙巾用Tempo

我好撚崇洋
見外國後生仔黎香港都係短褲踢拖
所以係歐洲有時都係咁
（當然治安差ge國家一定著波鞋 有咩事都可以跑）
樓上叫人著好d個個

之後一齊去咗爆發房？

閪格 扮高級

我錯 唔應該用on9 誇張先啱

不過真心咩 你地唔覺得成17-20度著羽絨好誇張？

好撚勁咩肥毒
你肥唔怕凍
我地正常人怕凍呀麻

gay

真係唔知邊個係肥毒

未遇過（朋友除外）

聽到粵語通常都係廣州人多

非GAY 同女友同行

其實喺自己地方著有咩問題先
你呢類成日自稱唔怕凍既返黎香港廿幾度就熱到成身出哂汗中暑咁我都未話你誇張啦

係條街講屌你老母嘅人通常都係香港人

2皇1后囉

極度乾燥

孭MR，Arcteryx 或防盜龜背。著AJ11, 公廁supreme T

我都外國返嚟
但我怕凍
覺得凍點解唔可以著羽絨
關香港人咩事

咁你既事姐 外咩國JJ 東北佬就東北佬啦
利申：外國jj 好怕凍

BTW 如果事主見到依個POST 可唔可以報個平安
因為果陣事主係俄羅斯炒車賠左幾千蚊俾人 仲被人扣起左身份證 話要過多一萬黎賠先可以贖返
後來佢放棄張身份證走左數
之後佢成身得返一定二百美金 但佢仲要完成餘下既旅程 (伊爾庫次克搭鐵去莫斯科﹑莫斯科搭飛機去土耳其)
當年仲要遇著土耳其政變
希望你平安返左香港

著 superdry 華人

個個身體質素唔同 有人20度都覺得凍 有人零下三十度都覺得熱 唔好成個廢老以己度人啦撚樣

問下都唔比？ 咁惡做咩 撚樣

我係東北佬你就係隱性虧佬

首先, 每個人對凍既感覺係唔一樣. 唔一定要外國番黎, 我有朋友係香港大既, 香港7度佢都未洗著羽絨. 個個人體質唔同.

另外香冬天係好明顯比其他乾凍既地方同溫度下凍. 呢樣野唔係我講, 係同公司既日本仔講. 佢黎左香港幾年, 都話同溫度下, 香港明顯比東京凍.

係 你係東北佬

喺日本着短褲嘅女仔9成香港人

成班嬲嬲

其實係香港著羽絨真係好on9
零度以上根本唔使著
啲人好中意17度就著羽絨
大佬咁唔好咁痴線啦
啱啱1月番黎香港全程
都係著短袖就咁出街
啲人都重可以著住羽絨/校褸/Parka
CLS

你咩態度我咪咩態度囉 咪扯開話題 點解唔直接回應呀

睇樣分到八九成
韓國人/大陸人樣好易認
係有機會認錯台灣人
但點解要唔計講廣東話？
唔聽下點肯定到

起晒鋼做咩 我咪講左我錯唔應該用on9 而係用誇張
太耐冇講中文
你中意著咩咪著咩囉唔使嬲
我反而想知邊個-30覺得熱咁勁

一聽到廣東話咪即刻知
唔好玩

日本都有Gregory賣喎

中年人90%係行山裝
後生仔就油頭yeezy 複製人

個post係分辨香港人，唔係批鬥香港人喎

我覺得
大陸人會以為去到外國所有人都識普通話
香港人會以為去到外國所有人都唔識廣東話